轉發：14年防暴 19年辭職的深黃

多謝大家，咁我比小小建議各位玩香城online做坦嘅手足。
1. 千祈唔好孭背囊衝前線。背囊同便服預早收埋喺安全隱蔽地方，必要時先去攞嘢。
2. 唔好着甲，個身愈輕便愈好。
普通人戴埋豬嘴已經係跑唔遠跑唔快。
3. 唔好對自己體能太有信心，做完Task 就早啲走，一般人每日放工只有頂多個零鐘操體能，係唔夠的。
4. 平時多練反應跑同練變速跑，短程衝100米，慢跑300米，隔日做，每次做6個循環。
5. 如一定要帶袋嘅，請用一啲可以快速解扣嘅腰包，萬一比Po捉住個袋時，可以一鍵解扣。仲有個袋要勒緊，要超緊，跑步時個袋要唔陏嘅。
6. 重要證件用電線膠布圈實喺小腿到。唔好放褲袋，腰包，或背囊，為可以方便快速無顧慮地棄裝同換裝。
7. 如有直升機喺上空盤旋，好快啲撤退啦！ 通常直升機睇完人流之後，地面好快有戰術。
8. 戴隻Gshock, 較每60秒循環響，提醒自己每60秒環顧一下四周，再做決定。 我知好蠢，但對無受高壓訓練嘅普通人係有用的，防止自己沉醉喺一個地方/方向。
9. 小心刻板印象，黑警唔一定係短髮大隻嘅，唔係個個都係打前線，相反有時見到啲風褸毒撚，麻甩呀叔，或瘦柴Mk，喺到望來望去，反而好可能係警察。
10. 小心被跟蹤。如發現自己已經被lock on咗，快啲洗晒啲嘢，搵定律師吧，搵個公園坐喺到等拉，唔好接觸其他手足啦。
各位香城online朋友加油。

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

推
真 個背囊跑果陣浪下浪下

全部好有用
推

怕唔怕個仔冇屎忽

推

推有用戰術op

pish!

P推！

👍🏻👍🏻👍🏻

人地都辭左職你仲想點

Thank you sir
Yes sir

Push

我感覺到大師兄返黎啦

push

有用
但小心mon post狗

Lock左搵內街，大街不斷switch,是但上巴士，再不斷轉，起碼玩4-5程巴士先好落地

習曱甴推有用的戰術

除左第9點，讚成既

多謝你

welcome back 有良心嘅人

雨革之後仲做得落狗既...
但而家辭職, 都叫回頭是岸既

Tur

大力推

講真，14都係仆街，但佢俾咗咁多有用資料，我原諒佢

推 有用

歡迎做返個人

推有用戰術post

重要資料

請推

幫推，真係有用

有用

useful

可唔可以講下黑警養成手冊

背囊真係好易出事，但唔用又裝唔到裝

重要

Tui

好有用。大力推

推
天佑我城

好，推

有用，推

除左第10？ 唔是可以有方法甩到咩？
樓主點樣改邪歸正？

甴近平

推 依家咁情況都辭到職咩

Go

推！有用

樓主小心...講埋幾時辭職好易比黑警知

背囊好易比popo拉住再一嘢連人帶袋扯落地

講嘢真係幾似狗...都係其次
D hints真係幾有用
信住先

比左咁多料又辭埋職算係咁啦下話

有料

辭職冇得唔比

thank you sir!

可以帶 但做野時一定要搵位放低
跟住做完先拎
唔好帶住袋做野

p牌推唔到都留個言先

4. 平時多練反應跑同練變速跑，短程衝100米，慢跑300米，隔日做，每次做6個循環。

做一次都未必跑到全程

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

利申：轉發同埋千祈唔好咁做

我諗樓主既意思係 你已經被人鎖定左姐係點都拉尻你
就搵定律師同屋企人講定 但佢地有時間同心理準備去幫你

現場賣甩到既話當然唔洗理

電線膠布圈邊到有得買？穩陣？

真。有用前線自救post

咁咪姐係廢囉
日日大把時間練

呢個練到你隨時快隨時慢 標準係做36組1分鐘快兩分鐘慢

唉
已辭職
轉發既話唔知條友睇唔睇到
屌 但真係好掙扎
我地嗌住黑警死全家
但係又想有臥底做內應
真係好矛盾

噢

堅有用 推

有用post,推

再推比前線手足

相反有時見到啲風褸毒撚，麻甩呀叔，或瘦柴Mk

睇直播成日見到
瘦過柴，矮到閪咁又有
肥過鄭則士又有

警隊一直都有內鬼

咁既體能你都係做返冷氣軍算啦。

建議大家寫張紙仔攝落鞋底！

推 高質

普通五金/家品店都有啦

每個人都要有所準備 推

值得推

tui

不能只有我看見

有用推

走佬時單邊孭

去取西經發夢就要隨時有俾夢魔拉既覺悟，所以最少最少一定要練好體能

歡迎做返人。

第10唔認同 應該不斷轉交通工具甩身 有車就真 確保係最尾上車果個

pish

圖都無張
Fc呢屌你老母
健仔2.0

第10點

等拉！？
傻撚咗？

拉

落車時等架車開走咗先好行

有用！！

實戰

Thank you Sir！
歡迎你返黎，同香港人同行

五金

有用po 推

Agger
第7好此同
伏伏伏完全係拉人先兆黎

ok wor

其實單邊孭先on9
都唔知邊個教
跑果陣個背囊一定會飛左去另一邊
成件事跑步失哂平衡

推
以上完全啱

記住offline 練體能

話知你係咪呀sir 有用就要推

我諗樓主第十點唔係普通跟你 係你一直有放開魔法比人跟左幾日個啲？

好難係咁fing 下fing 下

Pishh

大家千祈唔好照做阿

有用 推
甴近平 曱甴平

真心做野用腰包最安全
基本散錢+電話
其他野學樓主做法都ok
電燈膠布落腳眼位

超有用 果然有受過訓練
習近平 曱甴平

推
有用post

推，全部都👍🏻👍🏻👍🏻就算唔係前線都好有用，唔該師兄

Thanks

唔好咁Harsh 辭職一日都係手足

We connect

我無嘢講

跑足球場 爆長 慢慢跑短果邊都係跑十分鐘內就無力

哇 你好撚醒

所以要緊 比人捉必要時除背囊

有用就要推

第10點被跟蹤有冇可能走得甩

甴近平 習曱甴

再推

再重申, 千祈唔好照做阿

第10咩2c
即係俾人跟過唔理賣唔賣得甩都要做準備？

同意前面
但唔好等拉啦
兜多幾個圈

做翻個人咪幾好

伏伏伏贊成

PUSH

把口咁撚賤，小心個口生椰菜花

7.我成日同人講笑係軍政府狀態

有良心既人welcome

幾有用

Pish

習曱甴

除咗最後嗰點要啲on9

其餘有用

推, 真係有用

真係幾實用嘅，值得推

第10點 唔係好明，即係你賣甩佢都會有事？？

推 各位萬事小心 平安

諗到既就係搵條馬路衝紅燈, 再即刻轉入商場另一出口走, 再的士走
(衝燈前已經要諗定曬之後既step)

4568 好重要

101

我要罷工

曱甴王甴近平

比較有興趣知道啲狗會點樣查返你身份

有用!!!

咁都有得屌

推你老母上熱門

有用戰術

推俾前線睇

推，好 L有用

我尊稱你為 sir

有冇打狗戰術提供？
定係一見有狗就要散？

之前考體能第4點堅有用
耐力會上升245 內

求推

改邪歸正
推

我估係有現場拍片, 透過D衣著同外表特徵認返

推 有用po

有用po

有用post

1次= 6個cycle = (100+300)*6 = 2400M
仲要變速
做唔到就要做冷氣軍師既話, 而家應該大部份都要轉行做軍師

重要！！

睇落幾有用 幫推

推
一個手足都不能少

就係要依啲

推！

歡迎歸邊

你都未驚 人哋點會驚

歡迎揾返個良心
唔知點解覺得好感動

怕你個仔無屎忽

講笑 你條毒撚點會有老婆

推
戰術

推
希望大家見到參考

其實一出一入 靠cam係咪一定trace到？

其實香港好撚多cam
一般係街好難甩身
返到屋企佢都用cctv trace 返你

用防水袋,整到好緊咁效果都唔錯,唔好太大個,上到去一般都係會先放低啲事但掛腰包,例如水,要跑就直接掉

收皮啦死黑警
一世都唔撚會原諒你地呀！

咁我認同wo，一次都做唔到，真係唔好上前線，做後排唔好阻住前線走。

推 14年真係濕濕碎…對比起宜家既魔畜！臨崖勒馬，放出重要資訊其實算唔錯，可以當你普通街坊看待

推推

推啊

公園等拉？溶左你都似
一定企埋記者附近

唔係,但機會有啲高囉,洗定先都叫安全啲
btw,要洗洗乾淨啲,甚至退定啲小組先,公海就留嚟睇料但要刪記錄

點先確定自己有冇被lock on呢？

經驗之談

Pushhhhhh

推
有用

日本城都應該有

可唔可以講下狗通常用乜嘢策略？

Gogogo

推。。

係電線膠布呀
你話買電線膠布圈應該冇人解答到你

yes sir thank you sir
喂但係你唔止咁少料嘅
開心share吓啦

唔好買3m ，買有日文果隻好啲

P

Sir-ed

有用，習曱平!

有用！推！！

推唔郁照推

幫推

831

好有用，推！！！！

推推推！

好野要推

佢嘅意思應該係話
如果你俾查過身分證嗰啲
總之勁大機會會拉到你
而你又feel到你已經開始俾人監視住
就唔好再黐住其他手足
廢事雷隊友

我都覺得係

好有用 推

超級有用
多謝樓主

我明有鬼混入，但捉錯鬼仲衰

推 多謝大佬

推 多謝阿Sir

多飲水 做Hiit 強身健體

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

第一未講出黎有d安全
一講左出黎如果要陰你就好易
搵次鎖定左你唔拉你 你放低個袋之後佢送d野俾你 你以為無事返去拎返個袋 跟住拉你就一世

緊就好難除

呢d野關你防暴辭職咩事?

Thanks for the support bro

點解被lock on係等拉

pp

thank you sir
好嘢要推

btw有無內幕消息爆

推呀

朋友講狗隊揾好多退休狗返去幫手，所以唔好以為後生嗰d先有威脅。老鬼呀肥佬呀C奶look都死得人！

推 但做坦冇甲

Thank you sir

612 721 831 101 112

偽堆！

叫人環顧4周。又話小心周圍望既人我成日周圍望

有用po推

push!!!!

有用。
今日被巴絲炳完醒左
先知自己今日跳左成日掣;
睇完呢個post 信心番哂黎

推（去考消防 幫手救人...

感謝，推

8 項係真，玩潛水用養汽樽睇時間一樣！Push

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

事實
今日聽一位叔叔講 佢妹夫退休狗 60歲都俾人叫返去簽兩年

有無話通常會target咩人去跟尾？會幾多個跟？入餐廳/出大街可唔可以buy time去準備定洗資料？被target後掉晒所有野包括個袋有無用？

有用必推

辭埋職無被污染算咁

支持樓主

伏伏伏要買航拍機搞搞佢

P牌幫推

第九/十點

推 有用post!!!

有時唔係要捉 係小心跟尾狗 同埋小心講野內容 發覺啲中學生發夢好鍾意嗌人名

留名

推

好人一世平安

Pushhh

你地同事體能大約去到咩水平

推戰術po

No sir

高汁

巴打

關乎捉鬼果到
我覺得如果覺得個人可疑
可以望住佢 睇下佢眼神會唔會閃縮

有用post 推

唔好叫人名真心要教佢地,要起花名

想請教第10項係咩意思?
可否自行走甩唔被跟蹤

可唔可以講多啲最尾個點

推比前線

有用幫手推

重要呀！

笑撚死
咁多人幫個前黑警護航

原來叫黑警死全家係流嘅
一辭職就上神枱
OK

推。

好人一生平安

拎塊黑布纏身當底衫 到除裝拎出來打包伏ok?

當年分分鐘有份打手足
而家辭完就當冇事
連登仔真大方

屌你老味
人地都唔撈啦仲想點

推 加油手足

睇啦屌你老母

依家先嚟講雖然遲d 好過無

咪係
不過既然辭咗
冇半個屎忽算啦

姐係而家殺完我地手足嘅黑警馬上辭職就可以當冇事?
「人地都唔撈啦仲想點」

19年有成千人辭邊洗驚

推，好文章

P牌仔我屌你老母呀

多謝佢

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

多謝提醒

P
U
S
H

之前睇直播連aunt都係臥底

sir

行家

11.11 十八區七點 黎明行動

點睇周同學個件事？
同埋點解今晚咁遲將軍澳有狗？

Push 戰術真係要下苦工

首先睇你現場果陣有冇蒙面
有既話仲要睇你換裝係咪都俾人trace到
例如你一路蒙住，由德福行去淘大，咁佢睇淘大cam見到你蒙面，然後再一路搵你換左咩裝出來，雖然大工程但都trace到。（入廁所換都搵到，因為理論上影到一個人入=一個人出，如果冇影到你入，但影到你出，咁就可以知道蒙面入果個係你。）
但如果你喺德福去淘大途中，有好多連續冇cam既位換裝，咁果度啲人四方八面咁走來走去，就trace唔到邊個先係換左裝既你。
所以要換裝一定要去到熟悉既地方（熟悉指你知邊度冇cam，邊度暗角，邊度少人，邊度有多出入口）

健身
練體能
習武
還拖

人群經過都唔得
你唔好當敵人係狗，真正既敵人係啲cam，cam=全天候全角度既狗眼

一次=6循環

推推推

直接del tg lihkg whatsapp fb
呢啲全部都要login

Yes sir

不負責任咁講係靠直覺同小心
去完屎坑唔理有冇你都會覺得自己臭臭地＜- 呢種心態

其次係可以去啲商場搭扶手電梯、lift、有鏡既地方、少人但有人既地方

有咁多話係良心發現嘅警察
點解一路無人爆無被公開嘅警察通例出黎

第一點有所保留其他都有用書包唔放重要野隨時棄 有時要極速變裝先無事 要去翻特定既位小on9

茶餐廳，走後門

感謝阿sir指點

堅有用經驗

我保持個心態隨時棄 好難唔帶袋

起碼喺大清算嗰陣做返污點證人可以減輕罪責

呢抽cm好耐人尋味
又話永不原諒
而家戰時
要投誠起碼要有更有用料啦
例如黑警嘅罪行
名單
或者係作戰模式
而唔係算係一般嘅個人準備
況且14年防暴
你辭職前咩位呢?有冇拎起棍打過香港人呀?
唔好怪我harsh 我講過永不原諒 就係永不原諒

罷工

咁你辭職之前有冇見證你班夥記打死人?
你啲夥記有冇搞我哋嘅女人?
佢哋係咪真係當所有唔係警察土共嘅香港人都係曱甴看待？
我諗你劈炮嗰陣，都已經有好多醜惡嘅事物可以公諸於世畀全世界聽 ， 所以棄暗投明，公開佢哋嘅罪名，係唯一一條可以令你逃離大清算嘅生路

人地教我地手足咁多嘢就算啦
就算真係佢殺地手足我地都唔撚會知

人誰冇過
當年都冇而家咁嚴重

亦都有唔少傻仔雨傘後去左做狗，希望可以改變班狗，結果自己變左做狗

人誰無過
如果真係人係唔會犯呢d反人類罪行
呢個case只可以當污點證人處理

push 戰術post一定要退

人地14年後就辭咗，你想點先?
咁你不如講埋以前有做過狗既，就算之前已經辭咗職既都一齊仆街好無?

第10點有少少唔認同
最後唔好等拉，要嘗試用奇怪嘅方法走人
甚至伏擊跟蹤者獅鳥(一擊致命最理想)

講真你下下同POPO玩短跑有咩意思
跑嬴係咪有獎
你今次跑得甩下次呢?

戰術

有用post推
最尾個點好sad

重心高
唔係咁易平衡

好有用多謝你

再出發！

推，呢啲po就有用啦

唔好以為好多啦。正常練係100 100 x2做6個，再慢跑20～30分鐘。

好有用

裝備改變 心態 體能都要改變

No reason not to push

第10點等拉有問題啲

推唔郁
真・Thank you sir

多謝呀sir

好撚有用

本身想入黎串下樓主
深黃差佬
入黎全部有用post
我道歉
推

無話唔比
不過可能會比舊伙記mon撚住
話曬知曬入面運作, 又辭埋職即係黃啦

多謝您！同路人

推有用post

回頭是岸先有機會被人叫sir

回頭是岸
推

搵個公園坐喺到等拉？

你真係警甴嚟架喎

9容易令人草木皆兵，之前先叫人60秒要周圍望，可能大家就係咁周圍望。

推，8好有用

飛撲扯袋捉 3秒脫唔到已仆街準備俾曱甴爆頭

Whatsapp就唔洗啦。。。（從不用whatsapp討論

推到所有新手勇武睇到 全部都好有用

有用po，推

你都on9 嘅
我睇直播都見到有套料狗啦

不過我都唔撚明佢地帶支maze 或者棍 做乜
要為個袋cover到

你叫人唔著甲，我都覺得算，叫俾佢地跑快d
你叫人放低個袋，之後先拎，有cam咪俾死差佬插贓嫁禍再拉埋？

thx 1-9
第10 不認同 寧死不屈👌🏼

有用！

推！！！

一邊聯絡定律師
一邊遊花園 但唔好行後巷

Lock左係咪都仲有機會走甩架

仲有勁細個mk仔
隨時係收左錢扮手足mark 人

有用 推返上去

理解能力差到咁？
以佢過往個人經驗分享狗隊拉人/出戰模式

曱甴王 甴近平

online game

以後仲需要你帶路！加油巴打

唔好鳩啦
你知佢幾時辭職咩?而家5個月啦
佢今日出呢個post 佢都打咗幾個月啦
3萬隻都係魔警嚟
醒下啦傻仔
成班仲當人神咁拜
幾多手足俾卧底狗打到骨折呀爆血呀
仲信呢班撚樣?
都係嗰句啦
要投誠唔係得呢啲
起碼要有黑警罪証
作戰方式

係咪林鄭辭職你就放過佢

曱近平

有用戰術post推

推 所有手足都要安全

屌你老母呀死黑警

推
要肯意識上再進步

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

推爆你

推 歡迎回隊

幫推
歡迎做番個人

戰術post推

推 曱甴平

實用

呢個要推 前線手足要平安靠呢個post

我見過兩次
佢地神情好緊張 好惡咁

最後比人log on唔係應該走咩？

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

This is very good

On9

拉緊書包果兩條帶應該冇咁浪

叫我黑警但自己去支持前黑警
你有撚病？
p牌仔唔緊要
但唔好戇鳩得咁緊要啦屌你老母

一堆p牌仔衝出黎屌鳩我就知咩事啦
口講黑警死全家 永不原諒
但實際就「人哋辭咗職啦仲想點呀」

我唔會話佢提供啲資料冇用
但啲資料同拉人經驗係用手足嘅血汗換返黎
根本冇必要多謝佢

300幾個負皮好心你自己反省下啦
人地識得辭職黑極有限啦
就算佢真係前黑警 起碼衣家佢開個post講D嘢有用
邊似你條垃圾剩係識屌我個P牌仔 上面咁撚多Cm屌你你唔逐個屌番哂佢地剩係識屌P牌仔

口講黑警死全家 永不原諒
但實際就「人哋辭咗職啦仲想點呀」

我唔會話佢提供啲資料冇用
但啲資料同拉人經驗係用手足嘅血汗換返黎
根本冇必要多謝佢

自己開quote睇啦
唔係針對你一個黎屌架 垃圾

推，第8點好重要

8. 戴隻Gshock, 較每60秒循環響，提醒自己每60秒環顧一下四周，再做決定。 我知好蠢，但對無受高壓訓練嘅普通人係有用的，防止自己沉醉喺一個地方/方向。
9. 小心刻板印象，黑警唔一定係短髮大隻嘅，唔係個個都係打前線，相反有時見到啲風褸毒撚，麻甩呀叔，或瘦柴Mk，喺到望來望去，反而好可能係警察。

做乜鳩啊

想點？
想提下你地話左永不原諒黑警就真係永不原諒
而唔係下面成班爭住thank you sir咁肉酸

曱甴平

推有用po

咁遲下謝Sir辭職呢？Er Er Sir辭職呢？
打人個班速龍辭職呢？

推 習曱甴 甴近平 習曱平

推
回頭是岸 浪子回頭金不換

Useful

最後果個做咩
咩等拉

推!

除孭袋好啲
仲要貼身果隻

60 秒響一次大把平野

有用資料 推

有用 推

有部分的確值得參考

慘 我係風褸毒撚黎

上面條友話做一個 cycle (慢跑 300 + 100衝次)都唔掂喎，即係平時根本冇乜運動底，咁既體能出到黎好大機會做送頭𠴱批。

習曱甴推有用資訊

14年啊

白警一個一個變深黃

阿sir對辭職既舊同袍有咁大怨氣做乜姐

sir你老母咩垃圾p牌狗
論點都冇喺到屈狗？

我唔會話佢提供啲資料冇用
但啲資料同拉人經驗係用手足嘅血汗換返黎
根本冇必要多謝佢

19年辭職呀
姐係雨傘 魚革都有份
咪柒下柒下咁啦

已經悔改左，唔再係黑警

嘩

Gshock有用 提醒自己保持alert

個戰術Work，由其會60s係必須要做Round Check

記住拉距離，睇Scout，直升機出真係輸硬

職都辭埋仲屌

林鄭聽日辭職你唔好屌呀
19年先辭 魚革有份拉手足架
你左膠上腦？

8. 戴隻Gshock, 較每60秒循環響，提醒自己每60秒環顧一下四周，再做決定。 我知好蠢，但對無受高壓訓練嘅普通人係有用的，防止自己沉醉喺一個地方/方向。

最有用呢一個,時刻保持警覺先至係最保護到自己同大家

裏面啲嘢都浪

Thank you sir!

P推

我想問下係咪警方於某區準備開始行動，就會order該區商舖落閘? Thanks.

Rain cover

推實用post

er...可能大家睇野理解唔同
我睇佢講「做一次」, 再配合樓主「每次做6個循環」, 得出「1次=6個循環」=2400米
而你既一次=一個cycle

理解唔同姐

手足加油

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

一定要推

11. 孭腰包，剪短頭髮，操大隻啲曬黑啲，等黑警以為係自己友

保命